# UniEnv deploy (v1)

::: warning Устаревший способ
Этот способ развертывания является устаревшим. [Разворачивайте новые приложения в облаке](/cloud/).
:::

Развертывание работает с помощью Gitlab CI и активируется с помощью конфигурационного файла, который можно скачать в <a href="/">личном кабинете</a>. Платформа автоматически собирает приложения на Java, C#, Python, PHP, Ruby, NodeJS и других языках программирования.

В настройках приложения можно активировать PostgreSQL и Redis.

<video src="../images/main/deploy.mp4" width="100%" controls=""></video>

Для подключения развертывания нужно **скачать файл `.gitlab-ci.yml`** на странице приложения в вкладке "Деплой".

**Логи** сборок приложений можно посмотреть в Gitlab CI. 

Настройки для подключения к базе данных, секретные ключи и другие параметры приложения нужно передавать через **[переменные окружения](/deploy/env.html)**.

![](../images/main/deploy.jpg)


